仆街林早舜仲未搞掂ddos

仲話死連登返去25

回唔到家

25仔

蓋ching 高汁

好廢

啊joe仲訓緊

廢老登

比啲時間牙糟啦

咪25啦賴屎狗

執柒咗佢啦，牙祖

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

樓主好撚25

樓主死返膠登啦

想回家都唔得

Joe 加油

大是大非咪能9up啦

回家了